[I/A] 第七史詩 Epic 7 (117)寵物系統，世界BOSS，你地準備好未?!

[center]

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

Gvg

你地班老鬼會唔會突登打d難既

留d易既比團入面新人打？

定係全部趕收工取易不取難

Btw暗阿伯真係幾好用

發現25,得你1個唔合群!!

係咪一定要配木飛先勁？

210

公會戰配兩隻補就夠拎三和
如果對面有啲識反擊嘅就唔使帶木飛 靠自己搏打就夠
PVP攻隊唔配木飛好容易拖到電死自己

黑仔留名

睇當時比分同埋估算對面實力。

如果大比數拋離就事但揀易打既打左就算。

如果55波就排第二波第三波打，再估算邊啲係自己岩岩好打得贏咁樣去打

新手lm

pvp揀對面有兩隻光屬/水扇就打好快

呢個ac點睇？

法拉利咁既坦克車

要咁高速咩 我仲諗住3血
想問你pvp會點組暗阿伯？

我用緊隻0命中既木飛 光奶 木奶

高速先勁呀

我都想做你咁既新手

25000血夠做？

3萬會比較理想

刷多兩件夾擊比木奶就perfect池

光賽茲想問係咪好廢

全game最多人想要

見佢評分超低

仲要估係邊D係岩岩好打得嬴

打個會戰真係唔簡單

雖然我9成都搵到D平手既打

OK 啵 3限
有米74 暗拉
拿拿聲買完入GAME 抽埋隻神秘血卡

核爆隊齊
龍11隊又齊 泰溫DZ水扇+隻包頭
水11又齊 有木扇梅姨木刺 練埋隻木狗

唔識講，打得多就會大約知道對面咩打法，大慨估到咩組合打

但贏唔贏都好難講最常犯既咪估錯係極速dizzy 定係反擊小提琴dizzy

收到風重組公會，公會戰出席率急升

（雖然我不嬲有留意邊啲長期打開）

@青鳥巴
經核實公會活人19個 等重組

岩岩打左場pvp 第1次見 水扇反擊俾人反擊
情況係我s3完 對面老伯 s1+s2我
我s2反完全體 對面暗拳埋黎鐘我

其實水扇s2對面水扇
對面水扇再反唔會加番自己反擊果條bar係咪bug黎

唔知有冇人明我講咩

我自首

其實係你水扇S3完 呀伯S1+2令到你爆集中值所以你出S2
但其實暗拳係反擊緊你水扇嘅S3

應該BUG來
如果唔係正常兩隻水扇 每一個角色出手打人後都會互摑

你一時時啦，真係要你出手個陣召喚得到既

同埋都靠你CARRY唔少

我18，定期REVIEW，到真係少到可以合會就合佢老味

我都自首
有一場因為木飛2技按唔中偶像所以搞到平手

我其實唔會追究贏輸，只係在乎大家都有去打就OK

我都有呢D ON9錯誤

等緊

自從我冇玩暗拉之後 成日第一局死4隻

你岩 應該係反我s3

啱啱第一場就死咗隻光大波
咁都要和一場

核爆隊仲可以威幾耐？

定係揀木偶隊好？

要咁快又3萬都唔易

應該難 我換翻血鞋就30000 不過唯快不破

有時好難取捨，要抗又冇得快，除非用埋包包加木奶

反擊夾擊木奶 + 光奶 雙續航

新手留名

新post lm

靠木奶一技解狀態？

好撚悶有冇新野玩

水龍女飛機文:
PVE屈機唔使點講了
競技場基本上係一隻劣版光鎗 輸在冇速陣同唔夠力打坦
今次主要想講公會戰守隊
唔多講 去片先

資料:(dz240速高命中暈神器、光僕220速未知神器、水龍女205速左右龍牙神器)
呢隊神在 靠dz嘅s3來篩選防禦最低嘅敵人 光僕加攻同埋防一波流 用水龍女全屬性攻擊來收頭
(水龍女同親生仔招s3都係全屬性攻擊 但係就算親生仔有速buff都係會打水屬先)
水龍女滿2技有額外30爆擊 全屬性攻擊計優勢屬性多15爆 天生15爆 即係佢只需要額外堆40爆就滿爆 佢比起一般角色有更多資源堆爆傷同攻擊
就算佢用埋速裝速鞋都仲係好痛 佢2技額外加咗335攻(30%)俾佢
雖然水龍女技能唔食速 但係佢有全驚最高嘅s1倍率(約1.4) 仲要有機會爆上2.1 磨隊唔帶2隻補都頂唔住佢啲持續傷害
利申 差隻光僕砌呢隊

女僕下期抽咪得

抽唔抽好

諗緊抽佢定係光刺

小朋友先選擇

兩隻都唔抽

你齊哂就當然唔洗抽

暗25 DZ 水扇 光瑞兒 魯特比 暗奶 法濟斯
定
光大波 木25 DZ 水扇 梅喧 暗拉茲 泰溫

邊個ac 好啲?

第2個 木25帶肥 pvp核爆隊齊人

暗25 光奶 Dizzy 水扇 已經唔洗諗, 我一定揀第1個

一定係㨂暗25

長玩第一個
過下手癮第二個

早

正常係比人反擊就唔會再反擊
阿伯s1係反擊，但s2係追加攻擊，唔計反擊，所以水扇就可以再反

缺一不可

其實水扇s2唔係反擊黎.....

係反擊呀？我比佢打完有爆擊我暗拳都反佢唔到

但水扇s2暗拳木gay唔會反好似水扇s2水扇先例外

我試過俾暗拳反 唔通睇錯
但係佢技能說明又無講係反擊

瘋狂打緊pvp

一陣試下出個小小pvp心得

好耐冇些牙過

上頭50未

G持

我成日覺得你pvp個分唔應該係咁
你應該係最頭果堆人黎

我打npc多

啱啱手殘斷左32連勝 休息陣先

公會防守成功有冇獎勵？

好似守贏1隊會多粒神秘牌

1粒？多謝晒
如果畀人放咗喺城中央，好多時對面都攻唔到入嚟
咁咪蝕咗好多粒？

都係 所以勁果d擺哂外圍就岩 比佢地出去頂子彈 又可以囉多d獎勵

紫巴GVG守隊係咪求其擺
我心諗點解會有人打得爆你

其實守既獎勵真係勁孤寒
刷多幾下伐都等於守贏5-6隊

都唔知放乜守好

等你個心得等咗2個鐘

再等下

平賣 4光暗 $900

暗25 光僕 暗法x2

dizzy 水扇

木飛 vivian 暗兔 暗蘿盾

剛過10-10

有3000石

未綁email

以下純屬個人睇法
開放討論

首先 五大訴求 缺一不可

跟住 先講攻隊
平時我都係用死一隊打pvp 唔打就skip
今日轉一轉 務求5張打曬
回贈一張入場券之餘仲keep住連勝獎勵
所以今次set咗三隊

1.

核彈隊 暗兔 木埃 泰溫 暗女主
第五人 木25
呢隊都冇乜好解釋 meta角
開場4火先手
木埃解免疫退bar 暗兔拉Bar
泰溫破防拉女主清場

好處：30秒一場 穩 快
壞處：唔係隊隊打得

主要避打 暗25 不死佬 等等 會復活不死既object
仲有小心痴線火伯(好快冇) 同埋小提琴反擊dz
*** 女主 泰溫免疫套更穩
冇免疫就多d扶阿婆過馬路或者捐多d錢比前線

泰溫命中要夠 木埃要夠快 唔洗命中

好似第1 2 4 5隊呢D放心輾過去
木25幾時上場呢
就係坦隊無啦啦有隻好鬼既 木狗 暗可
或者有速陣既dz 之類 我就換走暗女主
木埃連陣270速 So far 都未試過搶唔到1

每過5場都會有2-3場可以用呢隊過

2.

暗拳 木奶 寶馬哥 暗龍
第5人 暗蘿菲
呢隊比較少用 因為好少人速攻隊守
類似 光弓 暗兔 水蘿 火鎗 木暗25呢d隊
寶馬哥主要黎分傷+防buff
3保暗拳1陣 反擊反到贏

好處：睇暗拳表演
壞處：打坦隊比電電死 (唔好試)
少出場所以冇咩補充 諗到再講

3.

暗伯 木飛 木奶 寶馬哥
第五人 光奶
木飛工具人不解釋 加快暗伯cd 裝埋星辰更佳
(我隻0命中)
木奶104速反擊免疫 天青石 反一下回4千
寶馬哥用途同2 適當時候用3技收頭
暗伯都冇咩好講

好處：第1隊打唔到就通常係呢隊打
壞處：都係有機會比暗25炸死
打得耐 3-5分鐘一場
暗伯target順序
有復活打復活 冇復活打水扇 冇水扇打破防
冇破防打dz 冇dz隨便打
祈禱木奶反多幾下擊 同埋飛劍個生存力
我隻萬8血都經常死 天生太低防血

隊講完 講下有咩常見角要留意

新火盾
一般好高速解debuff
同隊如果冇輸出角可無視
如果有就要小心 佢大完拉自己 再普攻夾隻暗25
脆皮少少都收山

血卡
我個人最驚之一 好彩唔多人用
裝救援者上攻buff打破萬

Dz
首先佢一般都係高速 連續暈你都幾撚煩
裝埋暈神器真係屌佢老母
唔好彩仲會輸埋
仲有反擊dz 斷核彈神角
裝埋小提琴就連有免疫都會炒

暗拳
祈禱破中防

水扇
公廁 臭雞 麻撚煩 核彈隊小心比佢反死一隻
暗伯隊坦隊小心比佢Keep住破防

其他暗龍 暗25 公廁你地都應該成日見
冇乜特別點搞
小心暗25 2連大 都係脆皮少少都收山

開放討論 諗到再講
要stat圖再問
任何 點跟 .gun 言論 恕不負責

.gun

長知識了

防隊點換好
上星期有25%
免費換裝完 比人打到0%(0/17)

我個人覺得雙復活+暗25最難打

光暗得隻過氣三眼
我木埃放防隊 連埋陣有258
輸親都係暗拉

防守其實真係冇得搞 隨緣

等今星期更新 睇有無改陣型系統 先再執防隊
有就木狗升六 玩極速傳說

我試過咁放
俾人剪到仆街 輸得重多

今個星期無得免費換裝真係屌佢

留名等睇某啲拉條手/推條手個陣改做自我加速
某啲本來已經好打嘅角色自我加攻加爆
大炎上

有幸成為32連勝之一

點改都俾人屌
留等肥料等更新

第1,3隊就跟唔到啦
但係巴打你第2隊我同你好接近
我自己就係暗拳(免疫)+暗蘿+暗龍+不死佬/寶馬
因為有時打d速陣,對面有破防/木25果d,寶馬係坦唔住
我自己會拎隻不死佬出去坦
相反如果對面係有水扇其他水屬打手,就會轉返寶馬

想問下呢對鞋值唔值得升？

新手無速鞋就升

後期打到藍裝=賣

.gun 最高先225速

0光暗日常
勝率咁低因為試緊隊

270速點做到
全部裝速度有20？
真係有可能咩？

打完兩個RAID BOSS同我講中斷
再試打完1個又中斷
dllm執7佢啦

佢6星都好似過50隻 你唔夠佢黎

我打迷宮打足十場先過到一場

超on9

咁咪即係同李嘉誠出咗個教平民買私人飛機嘅攻略一樣
學唔到，離晒地

係我吹大左原來 連陣係250 + 12

光弓就得

6點打撚到而家都係連線中斷
dllm痴撚線

打完raid先嚟彈驚
想問隻驚係咪就執?

而家有水扇5星 DZ 5星 克羅愛5星 水綺世5星 包包頭5星 卡琳4星 木桶4星 小水刺3星
應該點砌龍隊好?

包包頭
打手有愛水大波 無愛水扇
破防用住水桶 換酒館水弓
換埋酒館4星水盾

水盾應該無咁快換到 用邊隻頂住先?

打撚左兩個鐘都係斷
極on9

luna會唔會有新skin

星期四水龍女好似復刻
官方fb po咗佢張圖

我都覺得係skin多過佢會咁好死

係咪應該聖女先呢

國服龍女先

韓服

我準備好121

其他有D咩 其實唔一定要水屬

你真係圖鑑型玩家

無一定要有隻坦
你可以試下包包頭做坦，dizzy做debuffer
但包包頭要硬得黎夠快

所以我建議等換水盾先打仲實際
水盾唔使有愛 求祈谷爆血防就得

真係無速裝我都唔想

會唔會係呢件
今個月張通行證可能就係佢嘅skin

呢隻好似臭西老母黎

出聖女超進化未

要有5隻sss陣 好難搞

新火盾得唔得？

有角架喎 佢老母龍來架?

一早已3s

唔G見巴哈啲人咁講

要buff啦

應該係龍女同龍妹個老母？
龍女係半人半龍 佢地同母異父

火賽西唔係龍黎 暗賽西先係龍

即係
luna=半龍半人
暗賽=全龍 龍族女王

地位上暗賽遠遠大於luna?

光暗角理論上係唔同時空 所以冇得計

咁又唔得
有無4星光狗盾/5星暗盾

用3星升，之前有無追過角

光狗盾即係法濟斯？呢隻我有

無 啲3星升盡得b陣

依隻最強既龍11 坦黎

泰溫+明星仲強

國服260速暗拉間唔中會跑輸

想問課月卡課邊張好 唔係好想課曬兩張

打耐D就斷 dllm 垃圾server

過左兩次86斷左當無打過

去打RAID又斷
深淵又斷

計鑽石量最抵係月卡1 抵過課其他包(每日登入嘅話)
每日嗰30鑽拎來買體都有60體
噉計月包1抵過2一半左右
兩樣都係抵過其他包

PVP都斷
廢撚到

佢夠膽出性女女王樣
我抽爆

我想要王子家姐呀PLS

補圖

其實可能都係王子......

其實只係王子大個咗

你地唔好咁癡線啦，有波架仆街

男人黎

唔該對我條女尊重D

新po 留名

有女乳症嘅王子來

i cant see ball

依加光暗係咪可以照抽？

無特別野又未有新角 想抽就抽

咁升上5星就夠？

最好6星

刷龍開頭用包包頭 dizzy 水桶 小水刺先
淨係包包頭要6星 小水刺輸出靠白日夢神器
如果真係坦唔住先再換走dizzy轉其他坦/補
穩定刷到龍11先開始試下d花式隊

睇完之後我好想升返隻黎玩一隊打哂所有meta隊

棄左4個月重玩，想問有冇亞服公會有位收

遲d應該會出隻必中光暗5星角

國服公會有無位

時間關係我已經5星50準備上6

不過其實我想升爆粉紅頭技

粉紅頭可以點玩，好似唔係太岩用黎PVE

因為主流太多水屬

呢個問題好嚴肅 我研究下再答你

我諗緊一樣野

如果守隊 火盾 m chloe 水扇 +隻拉bar 有冇得做

同埋尋日攻隊要執執隻寶馬哥 上翻230速左右會好d

速真係好重要
岩岩打pvp玩左場暗熊木gay鷹盾包包奶
打到對面最後一隻新火盾之後比電電死左
死因係因為我隻木gay得118速唉屌唔識執

冇嫁 攻隊用守角 肯定電死

諗住學人地果隊試下
終於試到分別

btw唔知點解我覺得防隊擺暗熊木gay其實都係賭運氣
講玩閃避其實都係運氣成份既game

暗熊真心破壞pvp環境

上面條片隻閃妹跑得快又大力緊係打到

你木gay本身又唔係特別大力

仲要118速 人地lap你3轉你都未郁到

新手想問海斯特要點配裝

要練隻火屬打石像，整裝比水奶做坦

但打龍又要有水屬

入左落個無限迴圈

打龍唔一定要水屬架
點解個個都死水屬

你係打緊11F?

係,試完知道左個分別之後就無再玩呢隊野
佢呢隊野真係得閃妹先做到個效果

神器用小丑
建議用速套，鞋、戒指、項鏈都用攻擊（出血睇攻擊）
暴擊率越高越好，或者項鏈用暴擊率
命中要有70%（好似係等其他巴打補充）因為王有抗性
最緊要上到禁療

打石用火係咪有加成

係 但係用木扇都夠3帶1

識貨, 用海斯特

Carry我渡過新手期

呢隻真心唔差, 我仲用緊

我得呢隻火屬5星

想問流血傷食爆擊？？？

我睇巴哈好似話要副屬有命中

同埋請較主屬右3件要%啦，副屬攻擊係咪一定
出%？唔會出點數傷？

無記錯,流血傷係食攻擊, 我自己就用緊攻爆裝

流血唔會暴擊
要有小小命中
如果主屬係%攻，副屬只會有點數攻

幾時先更新
悶到去左玩kof allstar

包包頭係咪要轉埋職？

希望今日patch notes會有d驚喜

希望愈大.....

寵物，改陣，水龍女復刻，side story, buff角
完 我估

改陣隨時改變哂成個pvp生態

side story係指而家復刻嗰個

又係舊角 果然20年遊戲

仲差新一期通行劵 冇了
(想睇啲天生慢嘅拉條/推條角變獨食速陣 然後引發大規模召回)

百屌成才未

究竟有冇邊隻野係改完陣型之後4谷1係會變到超勁呢
好想知

魯特比

光刺

出水龍女復刻，抽到係咪可以唔升小水刺？但我小水刺sss

我諗住水奶坦，包包頭，水桶，水龍女/小水刺

龍女係愛

11月7 日服開

日配要黎了

等一年catch up 啦

想開vpn體驗下

基本啦呢啲
日服公會預埋我

仲要開vpn？

又要重新肝過
頂唔順

點解咁講諗住all in 抽佢

PVE都仲用得, PVP就無乜用
BTW, 奶量T0角, 唔係唔抽呀嘛

我GVG會入佢，專打廢鐵，火KEN之類

打木伯水扇暗龍呢個鐵三角都好勁

竟然?
今次真係求指教

先抽而後教

夠膽可以配飛劍明星 第一回同飛劍去秒木伯 之後明星夾攻水扇 水扇死埋開自動

但包包頭係咪要轉職先?

發覺光奶 包包頭 暗拳 打GVG幾好用，二保一，死左又復活，暗拳全攻型就OK

用得包包頭一定要轉職
唔轉職係狗也不屌

下次試下先
book marked

係咪打1-8最快齊啲催化劑?

我都係咁玩

你老味仲未有更新，係咪執左

以前我仲叫人等到九點實有 睇怕下次要改吓

在此先請正在等待10月第四週更新資訊的繼承者們多多諒解。

10月第五週更新資訊最快會在台灣時間10/30(週三)22:00以前發布，目前我們正在準備當中，若之後有任何變更事項會再次透過此公告告知給各位繼承者。

我們會盡快努力將更新資訊發布給各位繼承者。

謝謝。

執左了

多少少野就搞咁耐

唔識早一日打定？

有免費換裝!

張神器咁狗放埋落去限POOL
我已經有龍女唔想再抽 咁咪都要抽

活動好似有得換1張

我依家女僕暗拳包包頭，幾好用

有重複戰鬥,不過要消耗道具,最多一次重複50次

好似幾勁 +30%爆傷 附送自身金剛石盾
我繼續用畫像

岩岩睇到,咁都好唔洗抽
不過龍女POOL成14日
之前成個月變EPIC GAY再番炒兩條舊菜
我要新女呀

新仔就有 要唔要

我屌你個咀張卡要抽龍女？

我又唔可以上兩隻龍女 又唔可以7s陣

我都以為係,原來活動有得換一張

唔抽算

上個星期話cancel左

我既光刺終於可以戰勝歸來

好想要泰溫抽到補底都未有，跟住個朋友係我隔離一齊抽但佢中左

佢咁樣就齊左泰溫 木埃

#5, 有人發現左下一隻新角

係女

毒撚表示究竟有朋友一齊玩e7既感覺係點

想問其他服會唔會有日配？

唔講D刻印加咩

一年後

個笑容好串好正

推左兩個朋友入坑，其實幾開心的

必抽

試過叫朋友玩話太肝唔玩
唯一一次係幾個月前係黃大仙M記見到有人玩e7

會一齊抽banner 一齊抽光暗
玩呢啲驚樣會開心啲

年頭係銅鑼灣譚仔見到有個西裝友玩緊
唔知係咪呢度嘅巴打

有齊冇練過

試過搭巴士見到隔離個女人有玩

meta角好勁喎

我係一個專業嘅4千分守門員
唔需要用meta角

用死一隊 4000分冇難度

有冇新火盾借比我抄功課
應該做輸出定輔助好

呢個賬買唔買得過？400

唔多抵，得一隻暗25同dizzy

有冇咩推薦角一定要有

水扇 dz 暗25

下 認真咩 不過就算冇我都唔會轉日服重玩 太肝

想問下以家光人偶仲升唔升好？

條新女

留名寵物小精靈

新大陸係咪好興左右唔平衡?
唔理

最左邊係i-no

可能會第2次合作？

記得解埋最後今日既banner活動 就夠鐘

Raid咁on9 打到最後禁走個下會斷

唔該

國際服唔知衰咩

今個星期第2次打 前日打都無事

掛住玩牧場, 今日先開始打萬性節活動

遲早既事,佢果陣都鋪哂伏線

又係平既 好似好耐冇出大波

好有luluca既感覺

Btw 等扑d抽中M Chloe 海豹

抽左20下 乜都無
其實我想要木正太姐

抽咗百幾下

想問下隻GAME課金優勢大唔大

3分天注定 7分靠打拼

0課都上到pvp頭100

我以前玩開summoners war,
我都有課唔小,但佢既課金包包愈出愈離譜
永遠都追唔到重課
見呢隻個模式幾似所以啱啱試down左落黎
多多指教

BUFF 光賽茲 岩岩抽到
正

唔小心禁錯制抽到 呢隻有冇用

下次小心D

好彩唔係下世

屌，下午先黎維護

點解我唔小心噤錯咁多次都唔出

呢個帳係幾好但唔值400

想知+1

煲湯拎黎
我都諗唔到

點解晏晝先嚟維護 之前凌晨咪幾好

我一抽就中，信唔信

0優勢

岩呀，之前夜晚更新，朝早update 隻驚跟住出門，咁先正路 依家叫我點係街update 隻驚

暈DZ囉
計你15級暈冠 23技有18%暈 1技有38.5%暈
30級暈冠 23技有24%暈 1技有43%暈
假設四位敵人 至少暈到一隻嘅機會係:
15級暈冠 23技係55% 1技係86%
30級暈冠 23技係67% 1技係90%
驚自己唔好彩可以用光狗 佢係其中2隻敵人100%暈
再唔係就反擊狗 反擊自帶15%暈 大技50%暈
再唔係就水兔 90%暈

咁又唔好咁講 人地真心問

課金有優勢但未至於玩哂，因為刷裝個part 都係睇運。

同埋好似我呢啲月卡小隊都可以係5000分生存到，都算係咁上下架啦。

加上佢定期會更新同埋 炎上個陣 都會肯聽玩家意見，如果無驚玩都可以試下既

玩過e7
其他驚睇唔上眼

啱

好想比佢地包住

好想比佢地雙峰衝擊

我要左

岩呀 究竟邊個天才諗出黎晏就更新

試試佢

有冇上5000分教學

Ios 連去App store 冇得更新

點呀轉左濕鳩時間更新已經好煩

仲要冇得比人更新，屌

唔係四點先有得更咩？

睇我果個

不過真心 其實用暗伯打Pvp好辛苦
打著d 2萬幾血 燒火都打唔死

紫巴個個睇左啦
不過我差泰溫，又冇暗拳暗龍
好多都跟唔到
我卡左係4600好耐啦

2萬血打唔死咩？

分傷+公會神器減傷

我都只係木偶，暗兔，木刺

唔知會唔會比較平民

其實用死一隊都夠上五千
飛劍明星水弩暗卡
有拉條推條唔打 有識閃/可能識閃嘅嘢唔打
其他都係生菜噉食

4星水弓？當暗兔咁用？

無巴，其實想請教下點樣計個倍率邊隻大力啲？

因為依家用緊木刺做PVP打手，其實有啲想轉做血卡但唔知計落其實邊個大力啲，當大家都＋15咁計先

依個網係咪有得睇倍率？

係 抽唔到暗兔
原本有少少想用2星暗精靈代替 但係要本火書都冇用 暗卡只係燒一魂
本身飛劍明星加求其一隻都齊

冇飛劍暗卡
一陣我login po我d英
各位高手幫下眼thanks

delay

講真改做日頭update個個真係天才黎，就黎想屌死佢

正常發揮

睇完都唔識計，好似好亂

去到6:00

做咩事最近兩次都係下午整

唔好嬲，送兩塊葉俾你哋

應該都係血卡好d 打光屬都着數d
木刺都係要佢個陣

快手執咗佢算啦

我自己都係噉樣估 光僕光奶呢啲通常都硬到死
但始終兩隻角色唔同計法 木刺幾食速 有個速BUFF就上另一個層次
假設4500攻300爆傷150速 燒火3技
13500*(1.1)*(1+150*0.009)=34897.5
13500*(1.1)*(1+195*0.009)=40911.75 多約莫17%傷
所以要推盡木刺一定要速BUFF 用飛劍明星對佢反而唔夠好
木狗木埃泰溫木刺 可能好啲
木狗1速 木埃堆命 泰溫燒火堆命 木刺應該啱啱夠火(2+3+2+3)

用緊上面個陣不過得薇薇安冇泰溫唔係好夠力

執柒左佢啦屌

快啲啦 好心急

日任都唔使做

收到wind 已經執柒左

已fc

燒火唔係唔會比魂？

湯巴

一邊玩spiritwish 一邊等

筱荍巴
我玩緊KOF

九點

iOS 係咪未有更新下載？

yes

9點

留名睇送得五塊葉做補償

[營運公告] 11月1日(週四)第七史詩結束營運公告(時間由00:00起)

開盤

應該唔會衰得過last idea 開SER幾日就要連續維修11日

聽日先有得玩sor

係，今晚9點就變聽朝9點

新手已經準備定棄小水刺升水龍女
但係幾時先開ser

新公廁

無了
隻驚執柒咗

日服開先有得玩sor

等下先

屌 又拖 嬲 del game

game已刪 屌佢老味
忍得佢耐

宣佈執柒未

慘 隻200抗蘿菲係巴哈比人笑

冇驚好玩 咁岩見到日服就開 留個名先

啱啱見到

汁柒左佢啦

有咩好笑?

同類型既角色,我會繼續支持璐璐卡大人

玩抗性都係傻仔

反擊，2萬3血200抗都比人笑唔知佢地咩裝咁勁
可能係200速3萬血

我地有個巴打已經好接近呢個level.

到時出左你會講why not both

除左卡琳阿姨無野可以燒到我書籤

我準備好啦，但營運未ready

白髮loli加呢個表情 抽爆了

啲補償都唔錯 我唔介意推到聽日 之後補償張5星卷

我唔要5星劵呀 我想入game咋

多到唔想要

睇黎佢都係預左21:00前搞唔掂先講埋21:00後會有其他補償

有無邊隻陣容轉單人變神角?

11抽光暗加20抽神秘

又係保底

當我無講過

發達 暗卡真係變自我加攻
光大波木刺都係
好多都好實用
(一個自我加速都冇)

又有咁多抽光暗?

呢隻野我到依加都仲未升6

呢排E7成鳩日出埋D倉管角

悶到仆街

光僕倉管?

抽到隻特點寵(個樣同普通版小小唔同) 0.5%
光暗5星又唔見我中

抽寵的苦與樂

點解仲有人理佢

屌 好撚LAG啊

話晒都限 好多工作室都開工

對我而言係

無咩角配到佢玩

血卡又無裝

儲左好多抽光暗冇乜點用，特別係反還左之後都好忍手，平均儲3，4抽光暗先抽一下。呢隻我都唔知點配好，特別係木巴meta，我都係用黎奶

抽新神器都咁難

斷左入唔翻

課鑽定月召包好？

死埋ser?

屌

好撚ㅣag

打料用

又係你呀師兄？唔係第一次架啦喎

feel到寵物都係一個大坑

新神器抽爆，好似好用過龍女神器，最重要係封面正

寵物呢個巨坑來架啵
升星未必成功 拎肥仲要每周得55張劵
終極目標仲要練4-5隻寵 一樣一隻
我覺得遲啲會有改善

好正wo隻野個效果

200抗30000血不是夢

屌,原來佢陣形果到唔可以4谷1?
我剩係見佢只可以比返自己果隻角用
我岩岩比左不死佬開左陣型之後加18%攻好爽

所以咪俾人完全封鎖，不過呢度大把人好運過我啦，成日見你地旭啲就唔小心抽到光暗

其實呢你講個位巴打就重課到癲既，好多光暗原5都有，佢個下擺出黎我覺得有啲諷刺緊你呢個情況。

Anyway啦覆埋你呢次，我地唔係唔比討論唔想討論，但你咁擺出黎真係無野好討論到

又有海豹出黎晒

應該好多人睇唔到

特點寵物好靚

保底都未出過新神器

屌佢寵物系統一定要用自動戰鬥先可以有得幫你汁箱/食女神像

唔洗講都應該估到又係果日條on9仔係到做海豹

Bingo

搵我？

Btw 寵先坑啊屌 我隻龍3上4炒左

用寵物既自動戰鬥做咩會有加成?

.gun 岩開SER幾隻S寵

我都有隻不過2B

我2上3都炒左3次，完全諗唔明做乜

任抽架喎

有無加活動財物同催化劑既技比我睇下

我試左唔可以2條技一樣 唔同級都唔得

成班D錢多到

得番50幾萬 番去刷龍先

我一開始唔知，用左兩個S 技既討伐%雙倍料打算合埋同一隻寵，炒左

DKLM 依家個個星期最多可以用5M 黎買50抽寵物，點撚樣個個星期打5M呀大佬

今次限定角係咪必抽?
上次抽木25用晒啲書簽儲唔切 得200張

佢寵技竟然冇加跌錢

本身都已經唔太夠洗，依家個個星期嘔5m出黎，點搞

用咗300萬一隻s都無

S技都還好，想要特點寵都唔知點算

特點寵係點樣

特點寵個logo
佢只係特別色 我抽出黎係d技

我唔係重度玩家

寵物呢D extra既野

咪搞

1.幾%打多粒催化

似呃鳩人錢 冇實質用途
s都係得幾%
搞黎做乜

其實係咪無能力加成 得個樣？

都係d便利 非必要野

係呀 我條小毒撚都係

我屌 比翻500萬我

係，但個樣可以繼承，緊要D

繼承技能禁咗都唔一定得

好食錢下

雖然復刻左 可惜已經物是人非

用2星算

巴打咁堅,玩韓服

呢次更新對於有龍女既人黎既

悶

屌 cls暗拳係咪改左配音？冇左以前個霸氣 勁唔舒服 搞到好似好垃圾咁 雖然佢以家真係幾垃圾

垃圾食撚左佢啦

食左 仲係仲有隻 係你要我講

得果兩隻光暗5就返歸啦

想抽大波妹>抽
PVE未爆機又未練暗槍或其他單體核彈(光鎗較剪光刺暗伯之類)>抽
見限就抽嘅收集狂>抽

有分別咩

用左70抽中光僕

光僕點玩法？

點先知隻pet係咪special form?

TYPE ICON 有個半月包住就係

ok

撳下撳下就冇咗200萬

冇咗550萬
諗起以後每個禮拜都要嘔咁多出來就想喊

我都抽左差不多70抽中

其實抽黎做咩

同埋好似有bug

重複戰鬥 裝左柴迪但冇+15%龍鱗

手動就有翻

比對面隊野打到爆開
隻血卡大力到仆街

J住先 火系法師 獅子座(又要刷燃燒的靈魂)
1技 單體60%禁療 1.1(1.65燒火)倍率 敵方血量愈低傷害愈高(每1%血0.25%傷)
2技 單體攻擊 給予自己1回合不死身 1.425倍率
3技 單體攻擊 給予敵方2回合「詛咒」(唔知咩效果) 爆擊獲得新回合
「詛咒」無法對王/精英怪生效 1.2倍率
大技動畫
其他圖
神器 法師單體攻擊+30-60%效果命中
SOURCE

水龍女大爆死 但中左三張神器

Bloody Rose 血玫瑰 (5星法師神器) :
生命: 21 (273)
攻擊: 32 (416)
神器效果：單次攻擊后提高效果命中率 3% (6%) .(應該無上限)

Melissa 梅麗莎(五星 火屬性 獅子座 法師)：
陣型：全體命中陣4.8%

技能：
S1: Might 強權
攻擊敵人，60%機率禁療. 根據自身損失的HP增加傷害.
靈魂燃燒: 增加技能傷害
ATT_RATE: 1
POW: 1.1

S2: Manifestation 示威
攻擊敵人，自身不死一回合
ATT_RATE: 1.5
POW: 0.95

S3: Blood Bloom 血之綻放
攻擊並詛咒敵人2回合. 無視屬性剋制. 精英敵人和BOSS無法被詛咒
覺醒: 攻擊詛咒敵人2回合，如果造成暴擊則獲得追加回合 ，無視屬性剋制. 精英敵人和BOSS無法被詛咒
ATT_RATE: 1.2
POW: 1

幾時先可以adopt pet house條女

打左幾十場討伐都未見過隻寵發動效果 或者趺零食
有無人話俾我聽SG搞咁耐究竟做過D乜

係要屌先有用 原來發動左係咁既樣

仲要一次過兩個效果

想問光刺依家有無作為作為唯一無比我升過既光暗5
係咪都係要配光法

一早練左較剪妹 光刺buff完都無乜好感
冇較剪妹既可以試下

咁衝動做咩 萬六石買個少少%..

根本成個寵物系統都係垃圾黎 可以無視

個重複戰鬥都係要用卷
等咗成個月都唔知等咗d咩

留比特點寵

5星南瓜神器使唔使換滿???定換一張收藏??

個效果幾勁..但比法師好似冇乜用..

飾品係咪都係換材料先好過??

農晒番黎全部換晒佢

換一張算 個效果完全用唔到

以家每星期都要燒銀石
睇黎d3,4星唔可以再做肥了

仲要農龍鱗

我盡農....但龍鱗同飾品農邊個先

換左戰士張神器先

法師兩張神器點都要換一 裝黎農支線

你講5星同4星個張換左黎+掉落量先???

我1帶3肥下下咁換都幾麻煩下

YES拎左掉落量先 我二帶二 一係搵法師一帶三

我新手得隻暗25 6星帶到肥咋

咁暗25+活動角同神器 二帶二

係喎用新角...THANKS BRO

D手工零食難跌到咁
痴撚線

最想要既合裝系統就無左 你俾我full auto掛多20年都無用

20體換條香口膠
sg真係識做生意

用番腳本算

唔撚係掛 會出埋依d垃圾....

個討伐真係諗住打材料算

又平賣$500

4光暗 ， dz ， 水扇，暗兔，木飛 等

未綁email

當集郵先
d新角我抽哂番黎都未練咁濟

抽到保底都未有新神器

其實露娜係真有病定係有苦衷
出水龍女未入坑，唔知件事來龍去脈係點

第二章個噬神者同Luna講佢老豆老母俾舊火盾老母殺左,唔知點解Luna就on99咁信左,之後就變左復仇者

有無人試過新神器定畫像高攻d???

我全血,感覺唔到佢威力

30蚊人仔一個月無限條零食

真

Luna BB歡迎你

淘寶？
有冇關鍵字？

自己搵下啦

水11一帶三不是夢

好撚慢

Btw 佢個轉debuff洗唔洗命中？

命中一樣頂到55% 不過佢個陣有加自己命中

話哂一帶三 算係咁啦

推介下個腳本黎

3分幾鐘一帶3，算係咁啦

暗11

呢到好似唔比講

第七精靈

我講左出黎會點

用用下已經無用 依加懶得掛

Blocked

活動都冇掛啦？

有版規

比次機會

無

有冇人睇到上面個留言？
佢寫住User blocked
點唔開

我都睇唔到 邊個黎

我都睇唔到 係咪5毛黎

下世小心d

大家團友 比下面

唔斷線
90層auto左成半粒鐘彈我app
dllm

仲未改好？

剛剛再打過
無事了

想問有冇手足轉職轉左隻火盾 有冇食評

亂碼wo

佢有教學轉繁體

隻野幾勁下
我今日打pvp多左好多人用呢隻擺防隊
配反擊裝

我練到滿覺+15爆轉職樹
仍然未搵到出場機會
於是放入公會戰防隊試緊 配水扇聖女(前排聖女、屠殺部放前排會俾自己隻水扇秒)
你手痕想練我會建議練包包暗槍鷹盾木狗先 呢堆真係有用
屠殺部我始終感覺似二流木伯

想問下寵物技能係咪要自動重複戰鬥先發動到？
我打左幾十場龍11都無發動到定純粹係我黑仔？

練完包包同木狗而家，手痕想練隻火系，定新個隻火法好

留力啦 下隻五星就係隻火法
雖然轉職火法都勁 但係唔係包包頭嗰種全天侯勁
再者好快就有公會BOSS 建議留肥睇到時練邊隻有著數好過

了解，搭單問 深淵86有冇咩好組合，用水奶火拳木狗火弓 都打唔贏

隻野係有debuff掛係身 就必反
無debuff反擊既話 無debuff transfer到 又無補血
唔駛反擊套啦

D個人陣

不過睇左咁多隻英 得粉紅頭係與別不同

真女主角

我已經刷齊催化準備+15

有勁到咁值得投資咩

屌我以前食左好多隻佢水屬果隻

+15男角
btw我應該+10算數

有預感好快NERF 到時都會退返俾你驚咩

唔夠面具

轉唔轉好,水扇要幾速?

你噉講水修女同光斧分分鐘都係親生

想問下關於龍11，我而家有呢啲水屬，可以集齊一隊未？
包包頭轉職左，尋日都抽埋龍女。但未而緣份隻四星盾

轉啦
水扇速唔太重要，最緊要高攻同硬硬地

包包頭 水扇 水槍 dz/龍女

想請問下暗冰男反擊轉移debuff，呢一下洗唔洗計命中？

水槍即係水桶, 五星夠唔夠用？
龍女未練，DZ六星有裝，兩隻打龍11有咩分別？
水扇都無練，咁我上埋六星先

4星水槍
dz就穩d 龍女就快d
到你有裝個時
包包頭 水槍 水扇都夠打

我都想知
同埋想知佢洗唔洗用命中裝
我見d人配吸血裝+爆擊裝
但招s3破防率都係極高

講緊呢隻？

拎哂d光暗出去都上到5千啦

上唔到既話姐係你d裝唔夠勁

好微妙架隻嘢
佢要身上有debuff先反擊到 要有命中先可以轉移
轉移唔到就一直留咗喺身上面 下一次無論邊個打都會反擊
所以理論上你係可以唔推命中不停反擊
佢無論轉移成功與否都會回5%自身血

buff前我見人出半坦 配席拉蓮/小提琴
好唔好打見人見志 如果對面有水扇/明星卡你就睇路喇

冇升光大波
次次打人都要用唔同人咁濟都上唔到

呢樣真喎暗拉 光大波

你練咗咩角 同埋最快唔連陣有幾多速?

無錯

抽中水龍女，見話要刷破滅裝...要刷到幾多年後

十抽光暗……

I know that feel

橙

唔想做人

我都啱啱炒咗3抽
想搵個6個光暗五或以上嘅帳重玩

要由頭肝過我寧願棄

37原五 6光暗 岩唔岩

我差火公仔 夏娜 同埋同陣傑諾一隻都冇

光暗差新果兩隻3星
光刺 暗刺 光公仔 光團長 同埋暗貓

就全齊

Btw 啱唔啱

屈左

新果隻4星暗盾點睇

點買得起
剩係隻暗拳都6000

最快係木狗240
速陣有3S 木刺 席德
傳統果d核爆 木偶都唔齊

麻煩比下意見

傳統核爆咪光大波暗拉

傳統核爆唔係暗拉 木埃 泰溫咩 打手就AOE都得

光暗3抽求集氣

祝你15星

果然不出我所料

收我個帳 原五差 火蘿 火公仔 正太 眼鏡 性女 暗25 光刺 光法 光公仔

4隻光大波?

收嗲啦

巴打們貼一貼你地既光大波 睇下標準配置係咩數值 我執緊裝比佢

冇用佢了

我想睇吓巴打啲粉紅頭多啲
想升

Just do it

好唔好用？我係100%既強迫症患者

佢3技唔係必中搞到我企左係度

木狗套裝比暗拉 有太溫既話就比木埃
光大波升左佢六星先 你預要3300攻 90%暴 270-290爆傷左右

無免套比暗龍剋死喎
就算比Dizzy超車都可以反屌一波

J巴隻粉紅頭
gun唔到

都係睇對面組合
我玩木偶暗兔
見到水扇dz暗龍加隻奶都會噤入去打
btw4000分守門員

爆上5千 個個星期拎800石養生算啦

下...

唔好草了

次次草多黎抽都無好野

痴撚線,5342攻,點跟

9光暗原5?

巴打你課左幾多

唔好問，你會驚

要收就收隻最好既
收我既啦
11光暗原5 光暗原5差光法光公仔暗25
神秘籤仲有3000穩定每週入帳200左右
到時轉pool基本一定多一隻
普通原5就唔講啦wfc

亞服公會零課繼續等重組
0140 我最遲打完都仲有16劍 輸緊500分

咩都有 有咩好玩

班友仔改善左，得一個未打

火大媽工具人

公會戰唔小心整死咗堆主力 拎返梅姨出來
頂又幾勁冇升過技都有啲睇頭
有冇功課抄

我諗緊一個好嚴肅既問題

有冇可能整一隊可以打曬成個pvp既隊出黎

暫時方向係3保1輸出

參考當年呢個3cut保槍神陣

刷event 30ap 關頭先兩場開咗3個箱, diulama 3箱都係出snack
FUCK SG

真心難 你要3保1 正路應該要有搶1速既角
隻打手又要有效殺暗25，如果對面有暗熊加閃劍暗25 你又要諗方法比隻打手防比人秒
好啦 落光僕 又驚中木埃泰溫隊

冇錯

所以我諗緊就係
莉莉貝 裝龍甲
暗克羅澤
光僕/光埃
水扇之類既破防/泰溫/奶

Luluca都係一個選擇 盾+破防集一身

咁計莉莉貝放後排已經減到50+%傷
本身隻野輸出又夠
可以keep住佢攻buff 又奶既就係聖女/M Chloe
就再搭隻解debuff+免疫之類既野

木埃 DZ 木大波 莉莉貝 得唔得
乜都有咁濟

處景題，最常見既組合之一
暗熊加反擊小提琴dizzy
如果唔好彩莉莉貝秒唔到隻dizzy，會唔會好惡打

咁樣砌 應該pvp同pve都玩得

一隻免疫不死佬 好似打爆你成隊

0%抗性 師兄識玩(直)

會長 三平手

其實砌完裝
到唔知點砌隊

高命木埃同光大波點睇

禾系辣殺

我拋磚一隊完美攻隊
暗伯飛劍木拉茲暗克羅澤
暗伯用錨/火種 飛劍唔堆命 用燭台/聖誕卡/圖騰/錨
木拉茲加速書/孤挺 暗克羅澤金剛石
殺光奶>光僕>新火坦>其他人>暗25
至於木埃暗拳暗25隊 就算俾暗拳破到甲 最多都係暗克羅澤死 影響唔大

270爆傷

我最多都係得240

想跟佢 不過跟唔撚到

好啦唔該哂咁多位巴打
我試下暗拉 光大波睇下上唔上到5000

推介你暗女主

暗女主仲大力？

暗25上咗六，第二隻上六應該邊隻優先

Dz啦 PVE神角好多地方都有用

今日都幾熱下

打
打到第四章，主力搞露娜？雷娜？
新仔跟住新手指引玩？
無強力隊友同公會，有無人加下，亞服：連登豬

依個acc 只能試玩 ，想長玩要買acc
因為冇帶肥角會好痛苦，主力水龍女木奶

一周年留念

跟住指引打住先
我ID:小虎哥
請自加,ios13 打唔到中文.....

三隻有無分別
邊隻好啲

玩呢D梗係自己玩上去啦,同埋咁岩抽到限定大波妹,點都要玩落去.

雷娜聽聞可以做刷肥角

THX,加住先,公會仲等唔等人駛?

很多公會都full jo 可能求其入住先

放ac

亞服
齊限定 齊skin
綁左stove
光法 光敏換左其他
暗泰有2隻
有興趣可以報個價比我參考下
thx

是旦，你玩寵物小精靈都唔會用御三家打四大天王啦

仲有呢隻

又有道理！

有包包頭仲要唔要升水奶?

後期你會發現包包頭幾乎全方位贏水奶
如果已經過到龍11 公會戰又夠補用 你可以唔練佢了
利申 以前練咗 空裝放咗喺度

咁深淵會唔會用到水奶?

你見到攻略數據好多都係水奶 因為打深淵通常都前中期打
包包裝未跟到嗰陣水奶係勁少少 同埋個免疫喺深淵係幾好用
唔急住推可以等到後期自動過

想問下包包頭用咩神器先補得夠快?

新手終於過到龍11
第一次自動就過左 不過打得好慢
六星 水奶坦 暗25
5星 dz+水龍女
將暗25換4星水弓破防係咪會快好多？

某程度上都係
唔係水屬打佢會加佢條

btw 我鐘意你個名

奶4星非攻技加速嗰張

新手想問
木劍開局可以嗎?

唔係好明寵物點玩
使左幾百萬
係咪應該不停合就可以有好多靚技？

亚服有冇人批我，岩岩申請左
MiwGp，玩左2個月，4千分

吓
一代二代永遠係將御三家練到最高然後屈四大天王喎
以前邊有學習裝置

我抽左五十下 得右邊個隻中過 係咪依三隻特別難中啲？

明明我都係用噴火龍
新果d唔用架咩

其實都會用
不過有咗學習裝置之後佢未必係主力，因為全隊一樣lv

睇post 頭篇google doc

要認真玩就建議買光暗+限角帳

想問呢個包包頭合唔合格？定係換返套血裝好

岩岩先醒起更新左100層

等緊人批

批左

問聲亞服LIHKG LYBBB係咪巴打黎仲會唔會打公會戰？會我就加返你入去

隻驚就執，冇人玩

不嬲隻GAME都係得星期4推到POST

黑人問號

根本冇嘢好傾

唔用天青石?

s2有機會回reset好少用天青石
唔係古書就花杖

到而家都覺得寵物個系統怪怪地，冇見過隻寵自動執野咁，唔用道具手動入場又唔識執

係要開auto先會執 不過無用過 d零食打1千體都未必有1個

巴打加左你入去打公會戰

又入手
應該算歐帳，20抽中晒。

亞服公會零課 招 戰力/合併

新手留名
有咩要注意

係歐就抽埋喇

幫你keep住曝光率

不過未3s龍女真係值得抽

幫你地報仇🤟

又中3星！屌

為左令隻game keep住好玩
我做緊d痴線野

我知我一定後悔 遲下同你地些牙

聽日翻office研究下

隻暗蘿反擊 痛撚到呢

完關倒數果時取消auto 就可以唔洗消耗零食又識執野

留名等日版出新手學野

有冇人升左暗冰佬6星 求食評

改勁左? 好耐無留意更新

youtube好多片 又solo水11蟲11又pvp

改到可以SOLO 水11 暗11 諗緊上唔上六好

一陣睇youtube 研究下

我最後一場先打依條仆乖
第一場用光大沒暗拉親生仔, 死剩親生仔
第二場用木飛木奶廢鐵,死剩廢鐵殺哂佢地

我都係最後打但和一場

所以話廢鐵先係人中之龍
btw 我鐵SSS 開自己陣+18%hp 接近32k hp
加埋標記一下斬落去35.5k

佢第1隊唔用暗拉光槍逐隻射？

冇練光槍,佢隊野酗到仆乖

冇練光槍,佢隊野硬到仆乖

暗蘿唔係廢咩

E7定律, 永遠人地果隻勁到仆街, 自己用返相同既野就廢到傻

裝勁＋升左技 ＝ 勁
裝廢＋冇升技 ＝ 廢

好想升返隻交剪妹黎針殺暗刺

人生既抉擇
新火盾vs莉莉安 上6
最後簡左新火盾

仆街呢家好後悔,莉莉安好j咁多

呢隻點睇
攻隊開左2技aoe stun先？定係直接3技

近排睇左1,2條光刺片
d人係一黎就直接3技秒

邊有咁多書，新手渣。
再問一問，10-10光暗岩先中光亞敏。
依家有露娜，水奶，木奶，光亞敏，有咩可以做？見巴哈話亞敏弱左，我已經有三奶。。。

Vivian 緊係升先

好升唔升升大媽先

利申:兩隻都六星左

岩岩試左場 如果有分傷唔係好夠力

新手咗幾日，成日話我背包已滿，但無論我點樣賣走啲嘢都係一樣，結果要用石加位先可以繼續，請問各位點解決？

後悔緊
轉頭狗衝升肥先

我地d老玩家應該人物格同背包都全部比石開哂

木大波又睇得又打得
pvp主力

新陣防守唔錯

大佬

裝備同神器係用同一個位

開爆哂d位都係會唔夠用的

3星神器食爆 留返1/2張就夠

交出黎望下好喎

平賣三光暗，dz， 水扇

$350

未綁定email

No problem

扣火依個技能真係幾特別

幾速

我已經加左15

尋晚我其中一件痴線野

暗席未計陣263
其實仲可以快D

我+13就停左
S1差2下唔想升

我依家玩隻GAME已經無哂方向
快唔夠人快 大力唔夠人大力 硬唔夠人硬

夠抗都係一種打法
各有各玩

我決定黎緊都用速隊守

識貨

無玩夢月血卡之後 攻守勝率都差左好多
個個星期都要食石先趕到上5000

天下武功無堅不破

淨係先手就得？ 我最快可以未計陣280速不過冇攻

唯快不破水滴石穿

淨先手係防一波係唔夠
暗親生仔(雙子)主速
我木親生仔係主輸出(雙子)
Dizzy (提琴) 配高速命中上buff
光maid(公會神器)高速免疫 +攻復活 再打過
全部野環環雙扣

仲有
木親生仔SSS陣全部人速+10
暗親生仔SSS陣全部人+攻%

講起個日黑撚到撞到隻親生仔雙子兩次
三技殺人 送一回合 雙子 雙子 再三技殺我一隻 再普攻
一開波就見到呢個畫面開始懷疑人生

所以唔可以俾佢出手先

依家先知隻野128基速咁高

未得閒打機但開驚望下呢兩隊野又幾守得喎

E7博大精深 越玩越唔識玩

呢樣真

每日都係鳩打，同各位巴打好似玩緊兩隻game 咁

第一日測試結果

其實自己鐘意點玩咪點玩😂

Lihkg依家排第幾😂？

暫時261

亞服公會零課繼續招合併/收戰力
留id

2個星期無打過hell raid

我當打光暗卷

我女皇都無打

補充下
公會可用戰力 19名 排名123
有無孤兒仔要加入 或者 合會

為左光暗卷都係要打

第一隊都會打下
第2隊真係

跟隊

對我黎講
第一隊可應麻煩過第二隊
第二隊廢鐵直接碾過

廢鐵世一

第一隊水扇光瑪亞聖女自動過啦

唔該各位~ 仲想問係咪一定要主角前面？

唔係,前面個位擺坦就ok

有咩辦法可以快d刷10抽 圖過哂 深淵65

課法卡 It’s your turn.
認真十抽 都冇用 隻遊戲得單抽
就好似打麻雀咁自摸都係食一隻 只不過番數不同

平糊無花自摸 3番

可惜我地打柒番起糊😂
唔記得同係講sry9ly

你🤦🏻‍♂️

特點寵物係咩樣

搵到了

推

龍女差十抽121

統計一下 有無人玩木飛明星血卡琳
另一個位放咩
幾多分

我放左梅宣
拎黎打水扇暗龍果d全部都得
睇情況會換暗兔(好少)

星期六,日果陣通常都係去到4600分左右

secret shop度買
4%出平均75石一抽

我木飛明星木扇血卡 改左幾次版之後食石先上到5000
仲好快出人打返落黎
依家想換走隻木扇佢 唔知火平板好唔好用

水弩
當暗兔用 唔會觸發夾擊嗰吓我覺得好過暗兔
仲可以帶香袋 俾飛劍可以帶星辰/香袋
50XX

第四人 泰溫
不過以家好少出呢個陣
多數人地都3,4隻免疫
個分要高都係靠守 攻陣玩耐左既個英雄池都好闊 唔會話打唔入
5千起都係靠連勝執D分頂住

香袋姐係咩

有冇第三個討伐技？
咁樣係咪可以唔使繼續升？

對面有人死拉全隊8-16%
如果明星滿技同用加速書 暗卡出完手明星一定拉到爆100
可以再打多嘢

殺一隻就拉自己友條

double討伐料

唉屌
原來仲要升

搞黎真係無意思
分明係想回收錢同石

抽完一round咪算

好得意

0155hrs 仲係23/81
我0130打都仲有3勝
咁既公會點搞落去
亞服公會 招合併 / 戰力
現時人數:(20/30)

希望下隻神秘係光刺

亞服LIHKG公會開始慢慢清緊啲唔打公會戰既巴打，望見諒

好嬲定好笑

大佬早晨

有冇諗過係好彩

返工=玩e7之時

比龍女 輕鬆破防

完全無理過隻寵物
係咪必升

留住佢先
總有一日有隻角要用到佢

打討伐多件裝 點都要有 差太遠
加活動料/6角形覺醒石 都好好用

其實我覺得無乜用

3星寵之後
第一招技係S
點樣先可以令到第二招都係S?

唔知wow左未 依家升技加戰力

我最欣賞係多1%出粒催化

最衰唔會出紅色

又冇師兄總結下 有咩角係auto第一下會拉bar

例如暗兔呢d

火鎗

水蘿季,暗蘿季,木狗,火鎗

好似係兩隻三星s寵合埋

3星合4星可以留兩招技，兩隻3星s技合就得

咁第三招點變S?

有無人諗住過日服重練?

請問寵物要幾星先有3招技，而家2招s技應該要點升先保留到

Old news

all in無神器

咁麻煩要vpn

要VPN又真係好趕客

我都係琴日先知原來戰力高左係咁黎

你唔係棄咗？

要用vpn 真係好麻煩

HEA玩,做咩話我棄

你朋友講估到條友仔9up

半棄左自己個帳,轉玩南個帳

姐係南棄

NO,佢負責課金同抽,好重要架

d角唔係自己抽 無意思

有冇邊隻好介紹

我就係驚呢樣 等下次復刻希望連神器都有保底

SS4星同S4星合做SSS4星
真正封頂

神器唔係送？

同問

好心佢比人用龍女換神器 1換1

咁會多好多人抽

龍女仲有人用？除咗pvp

打龍 打迷宮

3次121無神器
啲龍女攞咗嚟當5星狗糧

真。。佢咁做我都會抽

121 應該可以自選神器或人物

我保底左次得1張

留書簽抽吸血鬼囡囡

亞服零課 收戰力/ 合併

4星食4星，雖然唔會升5星但你一樣可以keep兩招技，洗最後果招
成本太高，唔試好過試

其他點咁快升到咁高星

d 食糧有限數喎，全部用鑽抽寵再食寵升

我諗應該都係用石抽寵食

抽角都唔夠鑽仲用埋黎抽寵咁癲

頂唔頂得順呀你，驚你咁落去會灰

見唔到出路

有呀我一路開始清啲唔係hard-core player / 唔打公會戰既巴打，今日又少左三個

（受影響既巴打講聲唔好意思先）

我發覺我打gvg真係回撚曬塘

係時候刷下裝

你好似好撚多＋15裝備架啦喎

問題係收唔到新血 又唔夠位合做一個

開世界Boss 好心就加大埋公會人數

60lv入唔入得？玩左三個星期

留id

好多下兩星互合上唔到三星

有機會失敗？

通行卷幾耐出一次??

好大機會失敗

放AC 亞服
有意TG

養生MODE

得閒update下人數睇下幾時合體

日服聽日出
新手想問首抽最理想係咪木刺+水火奶?

咁樣落去終會有呢一日

火奶我玩左咁耐未用過
水奶睇下佢3星包包頭有得轉職未
如果已經有得轉其實連水奶都唔洗
不過如果一開始已經有得抽光暗既話就睇下有冇人賣暗25起手account

vpn 最大問題

木奶 新火盾 暗席 光鎗
升邊隻好

光>暗>火>木

聽日有冇巴打會過日服玩下

未玩過韓亞服, 完全新手
有咩要注意

準備個肝

隻驚好肝的?
太肝未必CARRY到

大部分時間都係放自動

返工之時=刷e7之時

想問下其實國際服咩時間拎體力 好似好耐都冇見過佢

日服聽日開啦

日服鎖區要VPN

比狗玩

同埋再肝過真係會死人(歐服試過)
加上亞服諄左唔少
養生玩算

課左

大家用咩vpn

想down黎聽下d日配

已戒課兩個月

近排又課左幾k
你見到我抽左咩架啦

見到

朝早10點前

nordvpn

萬聖節活動整左15隻五星狗糧出黎
肝到

數數下個倉有五十幾隻六星

係咪齊六星就可以棄
都無野玩

我先27隻6星

六星滿覺滿技
刷裝地獄
等新野不過loop

E7比狗玩

依位小哥哥唔夠勤力

又要vpn又要重新肝
會死人

休閒玩家

我都係27隻

我地一條心

開ser 還到依家先得27??

我29隻

領先兩個馬鼻

正常玩家

5x隻d裝 刷到2036

8成空裝咪得
唔駛咁執著

個肝仲ok？

一件365日,當你六十隻都係六日到一隻
仲要每次有召回我都召回多好多肥料

你地真係諗住轉日服重玩？好癲好肝
祝大家肝臟健康

一定係光槍 仲要升滿s3

不了

109隻

重玩不鳥
慢慢等日ser catch up算

一山還有一山高(天比高)

重玩不如棄左佢好過

圖鑑形玩家

我先23隻

5星52隻
4星48隻
3星升9隻

100%圖鑑

想問下你地暗杰用咩裝？

4隻

深淵套吸血sosad

雜裝

.gun 要高命中？

s1 轉buff同s3都計
有返咁上下好d

不過睇完呢條片真係好想轉日服玩

聽日幾點開?

首抽水龍女

不嬲無開聲玩 所以無分別

+1

聽日更新預測:
宣佈國韓亞歐服執柒 全人類去日服重肝

要vpn 好煩

想問下活動自動重複唔食神器加成個bug整好未

綠川光配木25

講左泰妮邊個配未

你地真係轉日服？？

-6抽到光暗5又要重新抽過

不轉

邊位

你當佢係啲隱居山林 好日都唔會出現嗰啲高手

只係識宮野真守

日文好好j

聽落好似打緊機戰咁

仲有識子安武人

睇下邊個中伏